發唔發覺個名有個「結」字既女仔都係靚女?

仲要通常都係清純氣質

我諗佢後生果陣都叫青純掛

痴撚線

覺

佢係青純, 唔係清純囉唔該

sor , 打錯字

樓主快啲屌你所謂嘅靚女

秒

神po lm

小結等緊樓主

留定名

嚴格上黎講佢姓結 名金球
個名都冇個結字

咁廣義上睇佢都岩呀
你介紹自己講名個陣唔講埋姓？

係你逼我既 , 佢中文名叫神山結衣

同樓豬講
我以事論事啫